岩岩約左班同學唱k 佢地叫我帶定枝mic去neway

我帶完之後發現neway有mic
約左佢8點半而加仲未出現
打又打唔通
經理叫我出去拎d野食先
我而加拎住枝mic唔知點算好

好驚佢地甩去底

做多左啦

咗

我第一次唱
佢地唔黎會點

邊間呀
我得閒喎

岩岩點左隻歌自己唱住先

3/10

旺角啊

我平時帶開步步高

你有冇帶埋遙控
一陣冇得簡歌就抵撚你死

創意台

Ok

堅唔堅啊？
樓主自拍連user name 擺上黎先啦

你支私家mic相呢？ 當人on9?

又炒冷飯 比d新意啦

兒登啲廢膠 真係好廢

又無創意又on9

收皮啦唔好笑呀